Now足球評述員支持年輕人

梁冠聰：「紅藍」歐聯齊落敗 大戰爭勝要鬥快

【Now Sports-體育】「年輕人對將...

Now 體育 -

「年輕人對將來抱擁好大期望，透過每一舉與每一動嘗試改變未來，以行動實事求是，以足跡寫下自己的奮鬥史！」車路士今季受轉會條件限制下起用大量青年球員，他們勇於承擔，背負各個包袱及壓力迎難而上。雖然暫時成績談不上優秀，但至少令「車迷」見到可觀的未來，今周車路士將主場惡鬥榜首利物浦⋯⋯